新巴： 如果「士巴拿」司機不認罪 公司將不會提供法律協助

9.6尖沙嘴大遊行期間，新巴970車長駕駛時被警方拘捕，一度指控他無故響按、快速行駛，涉危險駕駛罪，更稱他攜「士巴拿」開工，涉藏有攻擊性武器，最終落案控以不小心駕駛罪，案件將於本月17日再訊。新巴職工會主席林錦標接受《蘋果》查詢時稱接獲被捕車長求助，指車長獲新巴通知，如其不認罪，公司不會向他繼續提供法律協助。林坦言，對新巴決定感到不滿及無奈，已協助車長尋找法律支援。新巴回覆查詢時承認此事，並稱其委託的律師行在審視證據及口供後作有關決定，若車長選擇抗辯，建議他盡快另委託律師處理。

擺明老屈喎

算唔算政治迫害？

仆街新巴

屌你老母新巴

新巴食撚屎
強迫司機認罪
出賣港人可恥

肯罷埋巴士未

BTW 要番工要過海不了

巴士公司似乎妨礙司法公正喎

提供援助原來就係叫員工食死貓？

香港太多呢d無良雇主

新巴終於露餡

新世界，你地expect d 咩

新巴d車係咪唔想要...
公會係咪應該要有工業行動
係法國應該會變到全國大罷工

新巴唔幫 我地發眾籌

我屌你老母

返工過海要坐船了

連登仔仲搭巴士?
平時屌人搭黨鐵唔搭巴士班人去撚左邊?

公司都想老屈司機認罪？

屌你老母，認罪嘅話使撚你提供咩

認得罪既話你仲協助黎把撚咩?

真 逼人認一條無犯既罪 cls

新巴城巴賣咗盤了

咁都唔係老妨咩

咁又要按章工作啦， 較前鏡call 人嚟較完先出車

再罷就嚟要渡海泳
係要諗一個實際可行嘅方法施加壓力俾公司等佢地轉軚
就好似濕鳩港共會施壓落公司到

利申：諗唔到

痴撚線
巴士佬個身有士巴拿都有罪
咁五金舖咪係軍火庫

已經轉左手比大陸

新巴已經賣左俾奶共狗

其實只係不小心駕駛
打甩佢好易，就算入左都係扣分罰錢

可唔可以捐錢比佢打

癡線 同逼人認有咩分別

港島人可以搭返地鐵了

冇公會行動 唔會有咩用

以後唔坐新巴
坐城巴算

cls

所謂國際集團背後又係中資公司囉

移民唔洗煩

新世界藍到仆晒街

咁可以搭咩

得返行路可以揀

利申平時搭開直升機，唔同你班窮撚迫巴士

建議工會盡快召開罷工

屌你喇
再罷就嚟要渡海泳?

搞到自己就唔撚做
我屌哂你地老母喇

巴士佬果架巴士先係最大既武器

認左點打甩呀
點解係逼人認 都冇做錯CLS

其實只係藏有攻擊性武器
打甩佢好易，就算入左都係坐監

推

認左仲要法律支援來把撚

新巴唔想佢打甩

黑警明知自己理虧，又唔衰得，咪要新巴幫手逼個車長一係食咗隻死貓佢，一係就自行承擔法律風險同開支囉。

真係痴線

黃的台

咪On9啦
坐監同罰錢

為咗面子去到幾盡有幾盡

痴撚線，根本就係老屈

垃圾新巴

唔好認呀，眾籌幫司機

怪唔得依家有d五金鋪唔賣天拿水 松節水

痴撚線
老不認罪要扣5分
認你老母咩

this is 香港

tomorrow 番工 on time

大家抗議人潮行紅隧 反正紅隧嘅長度小過2公里

香港已經被大陸化、核心價值已經全被消滅，前景已寫在牆上！

連登仔係咪要罷搭新巴啦？

垃圾公司

pin this

唔係唔做，但地鐵唔洗提啦
天星小輪個背景九龍倉置業都係藍到仆街
巴士再罷埋唔通真係咁有錢日日黃的咩
你話對手少就可以孤立佢，但依加過海嘅交通都係藍嘅係哋應該要諗方法等啲藍店變黃
唔係真黃變偽黃都好呀

出街有工程用品都係罪

呢一類情況612應唔應該幫？

我打錯左
係要打甩唔易
不小心係易入到爆
之前d case，要請d 咩教授專家証明，先打得甩
嘥時間晒精神

仆你個街 認罪就大條道理炒你冇左份工
唔認就自己搵律師比律師錢 明屈

香港人！
反抗！

睇下你班廢柴留香港點反抗

位位2000，多謝各位對香港庫房嘅貢獻🙂

唔係奶工，直頭半中資

on9 行隧道隨時popo 放2粒tg 都夠焗死幾百人

有引導性前設先提供法律援助

新巴

請問法律個定義權響邊個人手上？

揸26返工

擺到明想迫佢認啦， 打得甩咪即係証明警察濫捕

？

過萬人行紅磡海底隧道有幾多個會真係被罰款

話唔定有安家費收呢...

btw 可以去 Facebook 問候下新巴

cls..DNLM新巴

做黃絲陰鳩公 巴士又唔坐得鐵又唔坐得

過海番工要渡海泳

咁仆街

仆街咁樣屈都得 香港 笑撚死人

城巴咪即係新巴

當時係佢自己叫停左工會做野

你平行時空緊？599g你需要原因？

原來新巴被支那收購咗，支那人又點會有妨礙司法公正呢個概念，佢哋只會叫你唔好令掌權者尷尬，你冇錯都要食死貓，呢啲就係支那文化

問題係就算眾籌贏左 , 個司機都唔會做得耐 , 如果只係認左條老不就完結 , 當事人認罪其實係可以理解

罷左巴士好耐 搭開潮聯同我鐵

祝平安

狗眼看人妻
#30084

著名分化撚 唔洗理

轉頭炒埋個司機

算係又宣言香港警察=蝗軍

下？？？

認罪嘅話我自己求情都得la
洗鬼要你啲法律資援咩
bup你兩下都叫不小心駕駛

認完即坐啦，重駛鬼佢幫手

已學電單車

眾籌啦

咪撚認，眾籌比你打官司

新巴唔係已經中資咩？有幾奇

認罪仲要你協助把撚

如果唔係真係冇辦法過海 唔係仲可以點 的士又貴

呢單野，要煲起

日後搭過海巴
聯營路線見到係九巴嚟先會上

經濟唔好 而家黃絲都開始乾糖

證明司機無錯，唔係都唔會受壓（斷估）要求認罪

你以為認咗又真係唔會炒？會唔會高估咗共狗嘅道義？呢件事由佢被黑警針對開始就雙輸，被告加冇咗份工，份工就輸實，得返打甩條罪可以做，宜家有勝算

已經俾雞扒叔放棄左啦

認罪洗撚你協助咩 出黎講兩句求情？
求情搵當值律師都夠做啦

當初話攪罷工 但好似事主唔想攪大

如果記憶無錯 又一單 事情冷卻後搵番你黎出賣既事 年中都唔知有幾多單呢啲case

籌錢

新巴當司機係condom？

前鏡壞左即刻翻廠

九巴都係sell hk

黃嘅一定唔會搭

連登仔：我唔知，我睇唔到
跟住第二日繼續搭

全港新巴豪裝申請待批

正式宣布連登仔以後出街要行路

唔收錢囉
唔嘟卡唔理
唔入錢唔理
唔埋站唔上落客
玩撚到你傻都似

歹毒到，
司機認咗，就可以合理解僱，連再通知都唔係俾。

為份工認條罪好痴撚線

以前用巴士擋路就剩係油黑

而家新巴自己申請擋路

新巴中資有好多櫈的

咁 lunch 仆街，學埋地鐵啉，新巴勾結黑警及共匪！

今時今日重有咩公共交通工具唔係藍/中資

都唔係冇辦法有冇辦法集結一班黃紅van 司機 紅Van可以不受限制咁開辦過海綫 但全香港得1000幾部

加速攬住

屌⋯⋯希望工會手足幫到佢

9up你就叻

而家搵個人上街都冇啦 咩巴士唔洗要 新巴真係未驚過

on 9 ga?屈打成招

認咗就可以即炒，新巴仲可以追返發薪，同巴士停駛嘅收入。

似係恐嚇？

收皮啦你地,勇武坐晒監啦,有撚人出黎咩

新巴我DLLM

吓 唔都得

飛機火車巴士渡輪都藍
小巴就老黑多

冷氣軍師仲發緊夢

認左罪仲要咩法律協助
個士巴拿仲要擺明工作用途

黃色交通圈啦，自己人車自己人，唔好比金錢，避開犯法嘅可能，交換服務，幫返人做嘢得唔得？例如幫返人買嘢加送貨，互相幫忙，我知我太理想化

減判刑

巴士佬公會自己唔企硬冇人幫到你

支持車長公會活動 人地按章工作嗰時都唔好埋怨
巴士車長按章工作真係好有用㗎

其實交通算係必須品，黨鐵仲要香港人自己比錢起。唔搭真係搵自己笨柒

唔搭黨鐵，但日日搭九巴都係避唔開。

恐嚇要認罪。

記得之前新聞報道有好多巴士座位畀人插針

的士d人都厭貴 黃色車成本一定仲貴， 而且犯法

push

今時今日，成班共狗為咗保住黑警嘅面子，幾唔合理都要成功屈到你，就算當初捉人只係為啖氣

無力

老實講, 認罪已經減3分1
其他求情仲需唔需要特別法律協助

新城一家親咗好耐

癡撚線 唔認罪就唔幫你

搵左612先

我都記得

交換服務喎，法例只寫明取酬唔得，我見大家啱傾，車人返工，又冇收人錢，佢只係留張卡片，有咩問題試吓搵佢幫忙作為報答，咁都唔得？

賣左

痴線，搵612 律師啦。公司咁藍肯定比D垃圾律師。

我都唔熟法律唔識玩個遊戲 如果個司機同我一樣唔識
就只可以依賴法協。可能巴打可以幫到佢

新巴係咪想幫啲巴士大翻新

得番九巴，小輪，否則行路踩單車

呢條罪，認左公司係咪幫佢保住份工？
係咪幫佢頂d罰則？
唔係嘅講經咩

巴士司機之前講明個工具有咩用
咁都要認罪
咁按章工作囉

Agger

推依個

新巴官派律師

地鐵包庇黑警，結果！

痴L線

CLS

你係咪未出過社會返工

認罪都要援助？

我究竟睇緊啲咩...

九巴新紅基的

仲支持鄭家純, 笑左

燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!燒OFFICE!!!

學日本，車照開，錢就唔收。

哇 新巴搞乜嘢呀⋯⋯

已封鎖會員 狗眼看人妻 hi五毛

個士巴拿有合理用途
響安點睇都唔算不小心駕駛

以上兩點都入到罪/要求認罪
呢個世界會變成點？
係咪呠下個警察都唔得
成左案例咁d司機之後可以點
我意外呠錯個休班警咁我又扣分罰錢？

再者，無錯要認然後無端端要俾人罰錢
我唔知罰幾多，但點解要個無罪嘅俾錢
新巴俾囉咁

呢個真

賣左盤

嘩屌你老母臭閪咁都唔幫自己員工？

罷佢老母工啦新巴

新巴做乜撚嘢

司機以後都係按章工作算啦
有咩事公司都係推你去死

好嬲好嬲

引自UBER案:
"終審庭引述，案例指出若載客取酬性質超越「友善的安排」，正如Uber司機向公眾提供接載服務，並從Uber公司獲取報酬，便會屬於獨立商業載客性質，有別於私人司機受薪為僱主的私人用途而載客。

終審庭認為，上訴人明顯為陌生人提供載客服務，而他們知道會獲報酬，並沒有相關牌照，符合控罪元素，裁定他們上訴失敗。同樣，若白牌車用「中間人」接客，情況也屬控罪涵蓋範圍。"

i. 黃車唔係只SERVE1個人,做得廣已經超過左「友善的安排」
ii. 獲報酬係咪一定要用錢先得?睇返條例既英文版係用reward,只於reward一般都唔只包含金錢上既定義

咁都得

迫司機認罪可恥

支持巴士司機以後跟足規矩黎做

呢個司機認左罪
咁以後其他司機一衰左就賴鳩佢開先例
認又死唔認又死

屌你老母
好似你依啲咁既on9仔，連屙屎屙尿都自理唔到 隨地屙，你係架新巴上面自制唔到瀨屎都叫輕裝呀
順手block撚左你條弱智腦殘仔先

總之巴士就係less evil
Apple less evil
Marvel less evil
老麥24蚊餐less evil
7仔買野飲less evil
八達通比支那寶less evil
連登仔鐘意用就可以用 邊用邊屌你港豬
邊個鬧返佢就係分化撚

咁咪踩單車囉

新城一家親

都係賣左盤俾中資

控方須證明有關工具係用於襲擊或破壞用途，否則本身唔易成立，
黑警當然誘使認罪，因為可以當成案例，以後連袋枝原子筆出街，都可入攻擊性武器。

佢兩個行為其實都合理
明明係黑警過份解讀
咁又想迫人認 呢個香港真係好cls

所以認罪去拎公司法律協助
完全係一個大伏

咪又係同一間

罷巴

好過做五毛啦

已封鎖會員 哇屌

支持新巴工會工業行動

冇錢就眾籌 大把人幫你

哈哈, 香港市民真係賤過地底泥, 唔罷工咪咁樣囉

認罪 仲需要法律協助?

士巴拿到底係工具定武器黎?
響安提D 畜生係不小心駕駛 應該一野車埋去啦戇鳩

仲唔係官派律師

認乜撚嘢？
咁都認得屎都食得，你咩律師支援咁把炮？幫當事人認一條冇犯巴罪？

士巴拿最後冇告
告佢響安
好心啲巴士佬就搞大佢
安全駕駛唔過30
啲客企出黃線就報上台話危險唔開車
個個站都對到正一正先上落

我都認罪，要你法律支援托柒？

咁撚賤既

無罪點認？

黃的

下痴撚線家
開工架餐黎家wo

屌

無罪點認罪

呼籲大家冷靜
唔好𠝹櫈
刑事毁壞嚟㗎

呢間閪野一靜就變撚晒面

認左罪佢肯撚定即炒啦咁閪

搭巴士最怕係部車有臭味

新公司咁快露底

認左仲要你支援乜野

果然係仆街公司

法律真係專恰窮人，逼你認較輕既罪，咁叫彰顯公義？笑死人

新巴好似賣左比紅色資本

其實可唔可以告公司
法律支援算唔算係公司責任

同埋要向hr投訴，全部司機唔再帶士巴拿
一壞車就call公司算
理撚得架車中途係半路停

反正你出事公司都唔保你

依家迫人認罪？

乘客瘋狂報警
話要告個司機
打999話無對正個站就開門

唔應該
呢個情況擺明係新巴責任
同私家車車尾箱有套工具一樣

Push

士巴拿係因為要為公司工作而用，宜家搞成咁，即係為公司做嘢=犯法？

邊個撘黨鐵，巴士 = 五毛

吓

你問cctoy班人先啦戇鳩，未出過社會

唔好on9當有趣啦

你係咪弱撚智？

搭九巴囉

當初工會吹哂風按章工作搞大佢係最安全
尊重當時人意願唔搞
而家掉淡哂俾人秋後都無本錢講數
你認罪分又要扣工又無埋一個屈尾十俾新巴追停工嘅損失

推

屌你老母 咁撚樣都得

公會集體擺工啦

無一半巴士 全港都收皮

係呀，我都好驚有臭味
最慘就係聞到臭味架車已經開緊
成件事最後都係清潔工清潔返就得

恐嚇喎咩料 迫人認罪都有

因為新巴出過指引話唔建議先備士巴拿

又勾結

佢有乜撚嘢罪

你咪講下如果唔搭鐵唔搭巴士點樣日日喺大西北去中環返工囉

個個人換軚都要用士巴拿架啦，仲有枝小型積筒積高架車添

無做錯點解要認，點解要食死貓

有野擋住部車都唔好響咹呀，犯法㗎屌

可唔可以告埋新巴？

咁經過洗車機時又會撞歪個倒後鏡，一係就設計一種可以手動調整架啦

巴打你老母有無生個腦比你 黑警係隧道兩邊等你行出去 你點走？ 做開冷氣軍師？

直情要幫佢籌埋生活費！份工都可能凍過水！

巴士仲仆街過鐵

Push
Dklm

工會做野啦
街下人真係幫唔到幾多
講起黃藍
其實巴士係抗爭期間有加開好多特別班次車手足走

佢公司依家就是擺明立場司機唔需要帶士巴拿番工整車，如果需要佢聘用合約有沒有寫明需要整車？就算公司幫佢公開承認士巴拿是司機修車工作一部分，純粹只是幫他脫罪，其他合約違反條款公司將會自己受番, 所以公司點會咁蠢。

同埋你幾時見過巴士壞車司機自己拿起個士巴拿整，唔call車接人？

認咩撚罪呀，
巴士佬有士巴拿好正常，
一定告唔入既。
怕條閪咩。

跑步番工了

告埋新巴la！

匯達交通服務

新巴城巴賣L左啦
過海要坐電車轉船

死黑警正一陷家剷
落唔到台就玩威脅

以前有人討論過，維港兩岸咁鬼近，起多條行人隧道可以長遠解決問題，呢筆錢洗得過，可能啲速遞成本都慳唔少，對經濟有好處

士巴拿根本就鋤唔入
所以佢哋只係告不小心駕駛一條罪
不小心駕駛要睇車cam, 有機會中, 所以先去馬

唔坐巴士行路過海呀?
港豬收聲啦.

妨礙司法公正

即係新巴都覺得個司機有罪？咁算係咩法律支援？

係喔

建議罷撘

利申： 1年都唔駛撘一次新巴

邊撚間垃圾律師樓，開名啦

屌你咩新巴

DLLM

新巴公司是港人敵人

董事是香港廢物

有物體移近馬路，響號示警係完全正常，
唔響號撞到人，就一定係危險駕駛。

黐撚線, 個個司機都有嘅工具, 你叫自己員工認罪???

之前又話按章工作，點解最後無咗件事？

咁咪大家以後都唔好帶
一有少少事就call公司囉

Pin this

新巴目母公司新世界 第二代掌舵人是鄭家純 染紅的商人 今交捧第三代為首的長子鄭志剛 為公司業務和前景著想 不會力撐員工 是預期之内

以後都唔撚搭新巴

個士巴拿係公司定私伙

咁咪大家以後都唔好帶
一有少少事就call公司囉

倒後鏡移位？call公司啦，全部人唔駛搭巴士架啦

新巴有冇咩關連公司？

屌
出口術逼司機認罪

我屌你新巴

On9

屌你啦新巴

至於涉事司機被搜出士巴拿與螺絲批。林指，不少車長開工時，都會帶備手掌大小的「士巴拿」，用作調校倒後鏡。

你幫巴士公司洗地呀？p牌空白account

屌你老母新巴 自己員工都唔撐

612? 10萬人工食夾棍就有你份

認罪駛撚你幫咩

Dllm新巴

一跪就做契弟，如果工會唔做野可以摺埋佢

揸巴士有個士巴拿好正常喎 公司無理由唔攬喎

DLLM, 新巴 不了

唔係賣咗盤俾大陸公司咩？

On99

仆街 巴士公司正廢西

城巴

新巴工會呢

呢個司機叫人唔好搞

認罪仲要咩法律支援呀On9
自辯都咪撚認

眾籌～我會支持

一起底，個個post都係屌自己人，分化不遺餘力

轉咗坐巴士成年俾啲咁嘅嘢我睇？轉返坐地鐵算，兩舊都係屎，但黨鐡快啲

恐嚇司機認罪？

班連登鍵盤道德nazi 平日好大聲屌人搭$2 黨鐵架
睇下而家死晒未

cls，邊有公司會屈自己既員工去認罪

眾籌即捐
自己人自己救
Dklm

屌你老母死中資,還我新創建

不嬲都係咁架啦係香港返工
港豬噢大橋果兩個lab tech都係咁樣坐

一係革命一係認命

危駕都告唔入啦 CLS

撞埋車無人傷先不小心駕駛，點計都唔會危駕。

司機冇錯憑咩要認罪

你唔好坐囉，行路呀笨
我就實幫襯

人生精彩

垃圾新巴
咁樣迫自己員工認罪

on999999999新世界

唔幫咪唔幫，有工會

新巴咁仆街

老屈架喎

樓主快pin

屌你老母老屈呀？

法律面前人人平等喎

五毛狗

籌無所為

但新巴工會發唔發按章工作先

新巴食屎了，E後你D巴士冇人會調後車鏡，等D巴士係令撞車。

講到純官好好人咁

其實而家係告不小心駕駛，咁同士巴拿都無關

整文宣 貼巴士櫈 巴士站

我意思係擺唔到新巴都可以擺佢啲關連公司

喔有人老妨

果個係網店呀

自己呃自己

哇 甘都得

其實九巴同新巴請好多退休警司做高層

屌你老母新巴城巴

612乜都唔包搵612只會死多兩錢重

士巴拿整壞車
你睇熟書先講啦屌

屈人食死貓

巴士不嬲都中資啦

新巴：認咗佢啦，我咪可以出少啲堂費囉

正仆街嚟

五毛黎
亂咁拉埋光時一齊講

block啦

新巴唔知賣左盤未
鄭二世你當佢流既咩

搞得工會就會有泛民係度
有泛民係度只會販民同埋瓦解行動
30年嚟佢地都係咁玩架啦

點解唔叫佢搵星火？

新巴梗係要奶奶奶

係危駕

罷埋隧道吖笨

去新巴fb屌柒佢

賣咗了

dklm 新巴

巴士本身中資又唔計

眾籌打佢老母啦

On9的嗎

我可唔可以講一句抵乸死呀？

垃撚圾公司，連自己員工都唔幫

正確對待屎水資本旗下車輛
咁就劈兩架，一日五十單，有成百架車做唔到生意

算唔算恐嚇

是 新世界將旗下持有的新巴 城巴業務的新創建出售於紅色商人的BTHL 漢思能源 AGL合營公司 公報於 2020 8 21 但未肯定是否正式完成交易

因為公司嗰時話幫嘛

此一時彼一時

新巴好似賣左俾招商局？

我連一樽仔哥羅芳都買唔到

5毛

屌你，返工無做錯，公司都唔撐

垃圾on9仔 blocked

無良公司出賣港人可恥

巴士唔清楚，但普通車較倒後鏡係司機責任，櫈鏡波先可以著車

其實個司機又係唔抵幫 果時工會都好嬲要做大佢
係個司機自己縮
話要低調
依家件事攤涷哂
新巴唔幫佢先出返黎搵工會幫拖
真係唔知好唔好話個司機on99

唔搭黨鐵 唔搭巴士 唔通日日call黃的？

依家係好正經 唔好搞gag

罷搭新巴

交易未完成？呢刻依然under新世界？

跟本係你唔臣服就已經覺得你企係中共對面

新疤

我唔想踩單車返學

係同一集團 係兄弟公司
但請你分清楚please

罷工

絕對係

法律部你覺得有兩個？
Don’t be silly.

仲唔罷搭新巴？

佢自己認唔認先
唔認大家可以夾俾佢
不過係咪認左就可以保得住份工

藍店確認
全民行路

認咗都要睇點判
判停牌咁仲點返工

明白，新巴靠得住.................

你行定正企得正就會冇事？
人哋而家返工經過都出事呀
噚晚又有單醉駕照咬
你班藍絲繼續當自己特權人士啦

講真話都block

唔blame the victim
只可以講車長都係善良，選擇咗相信

我知
但巴士公司有冇話認罪就可以停薪留職
如果横掂都冇左份工
梗係唔撚認
律師費大把人願意夾

Pishhhh

黐撚線唔係幫員工討回公道，反而要叫佢認罪，有冇天理

咁唔認嘅又唔代表會無咗份工
只係律師費要自己俾

認左咪一樣大條道理炒

繼child 登仔話唔搭地鐵，依家連巴士都要擺搭笑撚到睇怕又會有啲黃到發光既child 登仔話搭uber, 游水返工過海架啦

瘋狂投訴？
一人一信屌爆新巴
例如飛站 冇埋正站 app唔準時
或者fb派嬲？(類似cctvb戰線)

大家一齊brainstorm多啲實際嘅行動
唔好淨係好嬲好嬲

戇尻 老屈大哂

塞撚左條紅隧佢

明屈

司機罷工啦 下一個輪到你比人告 唔好問點解冇人幫

全港島區巴士响繁忙時段慢駛當做工業行動, 已經可以 癱瘓香港~

咁老老實實佢的確係有良心過其他運輸公司老細先喎,最少佢10年都冇加個價先囉,對上一次加都只係加兩三毫子咁

據了解，製作鏗鏘集721特輯的港台節目製作人員工會主席蔡玉玲被警方上門拘捕，目前未知拘捕罪名。

#香港新聞

啱既，我而家事後孔明啫。

我諗當時如果我係佢，我都揀信公司。

點知俾新巴跣一獲甘。

全香港準確埋站已經夠

無罪點認

Wtf...

死爛橙唔當班司機係自己人

支持工業行動

你老味

果時唔係話咩司機唔想搞大件事

依到係香港

搭電車！

尋日有個玩膠post
叫人罷巴士
成真了

612呢d時候應該要幫啦

含撚啦 新巴

放心啦大家只要有番工日日都塞

新世界紅底 都唔係第一日知

唔係1.6咩

佢地會叫你日日搭uber/ call 黃的

啲傻鳩child登仔依家返唔到工架啦hang 晒機見到呢啲comments

omdb

新豝

Cls

pin & 推

新巴比支那人買左。由藍轉紅

推
PK 新巴 快L d摺左佢

罷埋廁紙呀笨?

一年過後，你戒撚咗Tempo未

新巴狗到仆街

仲有KMB

突破盲腸
司機有record新巴等碌蕉

搞到自己就唔計

點解係市民罷搭唔係司機罷工？
你係弱智定做開奴隸

司法公正？
同ICAC一樣係香港笑話來

對手少就做

多就唔做

藍地產唔搞 藍交通唔罷

真係靠你食幾十蚊黃店就搞得死藍營?

咁不如等共產黨自爆算喇

搞咁多野把撚呀?

提供利益以誘導被告

你覆兩次唔會收多五毫㗎

擺低架車 call 番廠

不過為左份工邊個會咁做?

同香港人有咩分別?

街頭最勁果陣就捉鬼

話要議會戰線 唔好上街

以家呢?搵邊個出黎呀?

坐撚哂監喇

九巴係戴通呀

不過要扮唔知 照坐

唔好影響到我 擺左八達通 當擺左

咁請問點返工？日日的士/uber 過海？定係搬去公司附近住定抑或住係公司到？

秋後算帳

當日出事咪做過囉 冇人理佢姐

有冇其他工會夾埋幫手呢?

認左罪重要法律援助黎做乜?

最廢果間 仲要舉手投降

我只係知道係shk，但係冇得揀 所以照坐

已在上個月尾完成交易

過海搭船 搭電車算啦

抗爭原來係笑話黎

遲下冇健康碼唔俾番工

你係咪照去整呀?

你知唔知香港有個左膠叫野人

佢反抗大財團 全部都唔撚用 靠自己

已經好多年

出得愈多糧愈多

港共政權夠冇得揀

你唔撚接受?

okay thanks

剛search返新聞

10月完成交易

當日就話冇工會搞唔到大三罷

以家有工會 一樣唔撚做

新巴可恥

最基本以後司機要用士巴拿要call工程部

究竟呢到有幾多人有睇內文
個司機係比人告不小心駕駛
完全唔關個士巴拿事

十個有七個仲講緊個事巴拿

不嬲都係笑話香港人太有錢啦，咁既情況下所有革命最後都係失敗中國人要反，就一定要冇飯食，冇得食先會反你唔好同我講你自己唔係中國人

有個野人，係囉，一個囉香港有幾多人請問？唔係話你個例子唔work呀，係搵唔到多幾個呢啲「野人」出黎如果呢種野人有返一百幾廿萬，我諗政府都會聽下你講野既

至於你話健康碼，如果政府係想去得盡啲，冇健康碼就唔比用公共服務如搭地鐵，去公立醫院呢啲，我好肯定大把香港人到最後都係死死氣咁去搞個健康碼比自己諗到啲金黃child 登仔個頭話唔整，到後來死死氣咁去搞個健康碼，真係有時忍唔住笑

新巴同黨鐵咪一撚樣，都唔憂做，一樣大把人搭

罷鐵囉罷新巴囉搭的士囉

認左洗撚你幫 我屌你老母

當佢有都命不久矣啦
牛肉乾，驗車大把野玩

眾籌

新巴司機可以徙手扭得到係入職要求
咁咪解決

我立場同你一撚樣

由其健康碼果段

香港人太有錢

點會同你訓身

日日唔俾人講反話

睇唔到當自己贏緊

鳩做小小當做左

呢班人根本呃鳩自己咁樣就會贏

同5比0有咩分別

個公會話條罪好合適

間仆街公司唔幫
咪我地幫 香港人不嬲互相幫助

點解可以咁賤！？

估唔到國泰之後就咁快後繼有人：（無良僱主）

cls ! 最多眾籌幫司機

認罪有乜法律可以支援呀? 同官講扣少兩分?
做完公關就要跟足劇本做埋齣戲啦

要買私家車

九巴>>>新巴>>>>>>>>>>>>>>>>>>黨鐵

《十年》未夠十年類似情節已出現

認罪洗鬼你法律支援咩

唔認罪/認罪最後一樣炒佢，迫員工有案底

擺搭新巴

用你自己嘅方法唔比錢搭>>>廢老卡>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

就快手足得番行路番工

揸車都要被政治迫害

巴絲無罪

巴絲有士巴拿都係好合理

btw,
如果去到有一日，你真係發現你日常生活全部都被擁抱不義政權嘅公司圍繞。你可以做嘅就係選擇使用仆街得最少果間，舉例:
黃 > 中立 > 仆街 >
仆街x 2 > ........仆街x n > 仆街x n +1

好似有中產，自然有小產同上面嘅冚家鏟階層咁。要自己分級按情況盡量選擇冚得少啲嘅嚟用。

或者有人話，全部都係仆街/個個都咁p ，無得分喎。 無得分係你懶去分嘅問題，而唔係分唔到。例如 因航同黨鐵都都覺得係p 嘅， 做到出面配合設局圍困手足嘅黨鐵一定 p 過 跪低和打壓員工言論嘅因航。 因為因航衰嘅，佢都有衰，仲衰多2錢。

如果拒絕去分，除非你可以用中立或其他方法解決到所需。否則是不切實際，鼓吹放棄嘅行為。

鼓吹放棄去或直接極端要求人去回歸正常或原始社會。 這正是唔想有黃色經濟圈出現嘅人想做嘅事。

唔好齋睇佢吹自己黃定藍，要睇佢實際所做嘅事係唔係對家想做嘅嘢。 定係佢得把口反對對家，但一輪操作後實際上得出嘅行動結論和對家想鼓吹嘅係一致。

好似有啲把口話反保皇，但實際行動上只狙擊和保皇打對台嘅人。表面理由係呢啲打對台嘅人無用，和保皇無疑，所以要針對。
但其實呢班友只係出下口術然後同保皇一齊夾供任何敢於和保皇對對嘅人，而本身除咗把口外，無實際針對保皇嘅行動。

支持黑警拉哂所有有士巴拿既司機, 一視同仁

綠卡師搭乜都一樣

好擔心新巴座位D廣告

因為老不好容易定罪，門檻低，罰則低。認罪求情可能只罰一千幾百，純粹就利益來講，係唔打好過打。

黑警點解一開始吹到危駕咁大再縮去告老不就係因為咁

有冇人識法律？係自己工作地方藏有工作需要嘅工具都屬於藏有攻擊性武器嘅咩？咁食肆係咪唔可以有入叉？

因為刑罰輕面選擇認罪
係咪弱智
冇做過都認
香港人做慣順民
下次借你條女屌
話都係屌幾分鐘而唔係屌幾個鐘
係咪又肯

講撚咩，班奴隸司機有邊次罷到工吖，個個都自私撚，永遠都做地底泥負責比人踩

大波驊話唔落案起訴

認罪使撚你幫？

痴線

老不點打？基本上老屈實入到

pin

正啦，以後示威有新巴用

新巴真係死x家

果時話有人幫佢聲援罷工,縮左已經知你底牌..

間公司咁其實係咪防礙司法公正

所以黑警唔選擇高危險駕駛，唔告攻擊性武器，
改告不小心駕駛。

不小心駕駛基本上入定罪門檻低，
好容易告得入，而且罰則低，認罪平過輸官司等你唔會打。

新巴向來都係只打有機會贏嘅官司，撞車都係有贏面先幫。

未計罰款，輸咗重要比訟費堂費

legal advice可以唔聽，可以自己搵律師打官司